香港寬頻加我價 好撚想cut左佢

之前一直都係用1000mb光纖 238蚊/月
香港寬頻加左我價
依家一口氣加到279蚊/月
條氣真係唔順 無端端貴咁多

我仲畀緊$180 500M⋯⋯

用app 續最平
而家好似17x 1000mb

舊客唔會留㗎， 年年都加， 所以啲人年年轉公司， 其他百零蚊就有。
利申：做個安裝師傅， 見啲客都係咁講

📣⚽英超西甲⚽現已開鑼喇📣
在線查詢/登記👉🏻
TG:

歐聯 - 10月21即將開戰!!!
新一季英超、西甲 - 正式開戰!!!

指定 ⚽6星級體育組合,睇盡足球賽事
把握最後機會免你四個月月費^再送1500CP
立即搵我了解吓：
-獨家英超西甲*再加賽馬🐴拳擊🥊
包埋Fox Movie外同埋我哋新聞台
指定用戶申請指定英超組合免你半年月費 ‼️
平均月費只需$224^‼️

唔睇足球，想睇其他體育？ 申請指定體育組合一樣免你六個月^

__________________
本月推介：🌟亞洲娛樂組合🌟
-送你黃ViuTV升級會員
-最新{戰毒}，比你由頭追到尾
-包含中 日 韓 華語劇集，最強日韓綜藝，日本動畫及演唱會等等

🔍仲有多個組合可以選擇，
歡迎向Sales查詢了解更多
whatsapp：
TG:

^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

🌐轉用網上行‧限時優惠🌐

優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)
優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費
「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費
另可以優惠價申請家居固網電話服務
^優惠期有限及受條款及條細則約束
LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。
^此優惠只適用於指定HKT用戶
^詳情請瀏覽
*指於香港持牌收費電視獨家

轉啦，我都轉左第二間
有無要你硬食cctvb

我第一次簽約已經有送果個垃圾tvbb box比我

咁好快啲轉，去SMT唔知可唔可以唔再拉線

寬頻舊客不嬲咗唔留，轉公司最平， 上親去幫人裝啲客都話舊公司係咁加價。

Netvigator 17x/mth 1000mb